[集思廣益]聖誕同親戚交換禮物 有咩仆街建議

50蚊筆直

有無啲實用得黎又仆街既提議

暫時諗住買呢樣

飛機杯

通勝

呢啲難登大雅之堂

上年買左 今年比人ban 左

一疊陰司紙擲落佢度
再加到句：攞去洗啦！臭雞！

同fd 玩就得啫

八達通

半斤叉燒

擦紙膠

中華牌鉛筆

蒸魚豉油，要包到成枝紅酒咁

三哥

好似買50蚊 鉛芯筆既鉛芯仆街啲

呢罐野幾錢
都得喎

本清泉留名

收過一pack三連裝既紙底褲

盒裝洗衣粉

其實都得 紙底褲去旅行都用得著

但平時絕對唔會用

電心

腐乳

2016年嘅月曆